PS4/5 proclub球隊招人

D7球會

位置 : RLB/CB/RM, 4231
要求: 只需集中防守
遊戲時間: 2200-0030

唔打比賽，有意聯絡

而家有話得我1個咩
中前場夠人咪招防守球員